====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le présent s ' impose en cumulant des apports de toutes les époques — le tracé des voies et des infrastructures , les découpages fonciers , les conditions de géographie locale , etc . — et recèle des forces latentes , les potentiels du « déjà-là » sur lesquels les transformations à venir peuvent prendre appui .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

